|Switch機主討論116|LaboVR x BotW & Odyssey| Cuphead | MK11

Nintendo Labo VR kit將於4月26日對應
《超級瑪利歐 奧德賽》&《薩爾達傳說 曠野之息》

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

《Nintendo Labo》系列新作《Nintendo Labo Toy-Con 04: VR套裝》中文版 將於2019年4月12日（星期五）發售

Nntendo Labo VR 套裝 介紹影片

對應Garage Mode可自製VR GAME包括64個VR小遊戲
可以入Garage Mode了解個game係點寫出來同改做屬於自己嘅game

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Tetris 99 第二次大戰

日版活動開催期間:
2019年4月12日（金）21：00 ～ 2019年4月15日（月）14：59 (香港時間)

活動期間、根據最終排名獲得相應積分。
(※1位100ポイント、2位50ポイント、3位30ポイント、4～10位20ポイント、11～30位10ポイント、31～50位5ポイント、51位～80位2ポイント)

活動結束後將於獲得滿100分的玩家中抽選999人獲得999任天堂金幣(價值999yen)。
每100分有一張抽奬券。

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Astral Chain公佈新畫面

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

可以客製化151種寶可夢樣式的襯衫「Pokémon Shirts」決定要在台灣以及香港開賣了！

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Detective Pikachu公開「選角」預告片

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

香港「Nintendo Switch Online」將於4月23日起投入服務。
由4月23日至5月6日期間可享「7日免費體驗」。

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(115)

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務
2018年9月19日開始收費
可享有7日試用期

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

任天堂平台遊戲發售表(更新至4月12日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
3DS 3月8日 毛冷卡比加強版
Switch 3月14日 戰國無雙4 DX
Switch 3月14日 Winning Post 9
Switch 3月14日 Caligula Overdose [中文]
Switch 3月14日 DLC Captain Toad 新關卡
Switch 3月20日 Dead or Alive Xtreme 3 Scarlet [會出免費版]
Switch 3月20日 陸行鳥不思議迷宮EVERY BUDDY
Switch 3月20日 超級機械人大戰T [中文]
Switch 3月20日 露露亞的鍊金工房～亞蘭德之鍊金術士4～
Switch 3月21日 Nuclear Throne [eShop]
Switch 3月21日 Blaster Master Zero 2 [eShop]
Switch 3月22日 Unravel Two [eShop]
Switch 3月26日 FINAL FANTASY VII [eShop]
Switch 3月29日 耀西的手工世界 Yoshi’s Crafted World [中文]
Switch 4月4日 超級龍珠英雄 World Mission
Switch 4月11日 FINAL FANTASY X | X-2 HD Remaster
Switch 4月11日 Hellblade Senua's Sacrifice [eShop]
Switch 4月12日 Nintendo Labo -VR Kit- [中文]
Switch 4月12日 Nintendo Labo -入門版VR Kit- [中文]
Switch 4月16日 My Time at Portia | 波西亞時光 [eShop] [中文]
Switch 4月18日 夢幻模擬戰 1 & 2 重製版
Switch 4月18日 Cuphead [中文] [eShop, 實體要等DLC出後]
Switch 4月18日 Katana Zero [eShop]
Switch 4月18日 Konami Arcade 經典合集 [eShop]
Switch 4月23日 Mortal Kombat 11
Switch 4月25日 遊戲王 Legacy of the Duelist: Link Evolution [eShop]
Switch 4月25日 龍族教義: 黑暗再臨 [中文]
Switch 4月25日 更新 Starlink Starfox新內容更新
Switch 4月25日 FINAL FANTASY XII THE ZODIAC AGE
Switch 4月25日 海腹川背 Fresh! [中文]
Switch 4月25日 Sword Art Online: Hollow Realization Deluxe
Switch 4月25日 殺人偵探開膛手傑克
Switch 4月25日 小小伙伴 - 狗狗 & 貓貓 - [中文]
Switch 4月26日 Box Boy & Box Girl [eShop]
Switch 4月 Super Crate Box [eShop]
Switch 4月底 DLC 大亂鬥 JOKER & 3.0更新
Switch 春 Cadence of Hyrule – Crypt of the NecroDancer Featuring The Legend of Zelda | 薩爾達節奏地牢 [eShop]
Switch 春 Konami 惡魔城合集 [eShop]
Switch 春 Friday The 13th
Switch 春 TINY METAL: FULL METAL RUMBLE
Switch 5月10日 黑街聖徒3 | Saints Row: The Third
Switch 5月21日 Team Sonic Racing
Switch 5月21日 Assassin’s Creed III Remastered
Switch 5月23日 Resident Evil 0 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 1 [eShop]
Switch 5月23日 Resident Evil 4 [eShop]
Switch 5月28日 For The King
Switch 5月30日 VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch 5月 Darkwood [eShop]
Switch 6月6日 妖怪手錶 4 -同一天幕下的我們-
Switch 6月13日 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文版未必同步]
Switch 6月20日 Summer Pockets
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月25日 Mutant Year Zero: Road To Eden DX
Switch 6月 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 6月 My Friend Pedro [eShop]

Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 7月4日 CLANNAD [中文]
Switch 7月4日 進撃の巨人2 -Final Battle-
Switch 7月4日 God Eater 3
Switch 7月25日 Kill la Kill The Game -異布- [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版 [中文]
Switch 7月26日 Wolfenstein: Youngblood
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN [中文]
Switch 8月 Pine [eShop]
Switch 8月 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文]

Switch 夏 Daemon X Machina [中文]
Switch 夏 MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 夏 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 夏 鬼ノ哭ク邦
Switch 夏 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 夏 PixArk
Switch 夏 Neo Cab [eShop]
Switch 夏 Rad [eShop]
Switch 夏 Creature in the Well [eShop]
Switch 夏 Bloodroots [eShop]
Switch 夏 Swim Sanity [eShop]
Switch 夏 Bulletstorm Duke of Switch Edition
Switch 夏 2020 東京奧運 THE OFFICIAL VIDEO GAME
iOS/Android 夏 Mario Kart Tour
Switch 秋 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 秋 Dead By Daylight
Switch 秋 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 秋 Overland [eShop]
Switch 冬 Pokemon 劍 [中文]
Switch 冬 Pokemon 盾 [中文]
Switch 冬 Samurai Shodown
Switch 冬 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Switch Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 実況パワフルプロ野球
Switch 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch Ninjala
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 動物森友會 (動物之森) 新作 [中文]
Switch 路易吉洋樓3 [中文]
Switch FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch Ninja Warriors Again
Switch 數碼暴龍/Digimon Survive
Switch Terraria
Switch Windjammers 2
Switch 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Amiibo 大亂鬥 比超/Isabelle/Ken/Young Link/ Daisy
Switch 少女與戰車戰車夢幻大會戰DX
Switch Ninja Box
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch 4月25日 SteamWorld Quest: Hand of Gilgamech [eShop]
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]
Switch The Red Lantern [eShop]
Switch Ultra Bugs [eShop]
Switch Sniper Elite | 狙擊之神 3 終極版
Switch Konami 魂斗羅合集 [eShop]
Switch Shantae 5

2020年:
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch 牧場物語
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Sword Art Online: Fatal Bullet Complete Edition
Switch Vampyr
Switch Call of Cthulhu
Switch Doom Eternal
Switch 勇者戰機少女 [中文]
Switch Hollow Knight: Silksong

屌好多game 特價....之前買落個d覺得好撚蝕

The Legend of Zelda: Breath of the Wild
HKD 351.94

Super Mario Odyssey
HKD 298.03

ARMS
HKD 298.11

Xenoblade Chronicles 2
HKD 298.11

Eu買mh係咪是旦一個國家都有中文？

點解唔出落switch

LM 求VR報價

元朗 喜利
輕量288
套裝528

手機有得玩點解唔係手機玩
我見到D驚出過係手機就唔想係NS到買

輕量同重量分別?

唔知點解唔係好想用電話玩
不過出落switch又應該唔止118既

重量齊哂喎... 頂ZELDA我賣左....

希望今晚買labo嗰陣唔會落大雨

amiibo「Daisy」「Young Link」「Ken」は本日発売です。

留名

其實係咪將成部swtich VR 攞起貼面咁玩
老實講咁樣唔打多好耐..

唔洗再抽卡

今年獨佔=冇game

其實比較想知玩BoTW 果陣點操控
真係要兩隻手捧住黎玩?
咁好快攰 同好無代入感

咁可以考慮下回鍋 我12月左右就無玩

最近回鍋
特登keep左 9000石同5張10連等火紋

有Astral Chain, Animal Crossing 就夠了

Astral Chain應該今個週末去Pre-order

玩左Smash Bro. ，對Bayonetta 3都有興趣

期待六月的新情報（想要Kart9，Splatoon3，Samus系列新作）

Square Enix剛剛發表一篇博客宣佈《八方旅人》將於6月7日登陸PC（Steam）平台，但不久後刪除了博文...

不過稍早前韓國評級網站出現過PC版《八方旅人》的信息，應該跑不了了。

你講嗰幾隻續集應該下一代新機先有

落雨點買紙皮

好似pizza hut咁拎個袋袋住

我帶左兩個超厚垃圾袋

ns出god eater，終於有共鬥game玩

咩都冇

VITA化
就係冇MH

之後出埋倒屎傳3

稻船獻祭死灰復燃

睇番4月至7月個game list,
其實好多game出,
係香港game媒選擇性唔報咁解

話題性唔夠
咩國家都少講

動森丁點消息都無，有咩好講

VR full set $518 入左

4月杯頭
6月MAKER2,妖錶4
7月GE3,FE
8月桂正和
11月PKM

唔報就等於無game

SONY野無乜可能
不過SWITCH角色真係似VITA後繼機

唔係大作跳槽既=無game

邊個同你出續作，冷飯移植咋

而且動森同ARMORED CORE都會係今年

幾時有中文

打個補丁搞掂啦

打緊 D英文其實可以接受

中世紀英文,希望你睇得明

呢幾年好多鬼佬GAME都玩呢D英文
尤其玩DARK SOULS本身都有個底

aye

呢隻好在未買
Btw，到時等睇psn plus送食神3

無咁誇張

不過食神3本身都伏吧

好彩放工冇落雨

How much

full 5舊up

プレイ不可の状況が続く『魔界戦記ディスガイアRPG』サービス再開には3ヶ月以上の期間が必要と発表。プレイデータのリセットも決定 -

Wonder flick

（垃圾程度）日本一

開始

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Tetris 99 第二次大戰

日版活動開催期間:
2019年4月12日（金）21：00 ～ 2019年4月15日（月）14：59 (香港時間)

活動期間、根據最終排名獲得相應積分。
(※1位100ポイント、2位50ポイント、3位30ポイント、4～10位20ポイント、11～30位10ポイント、31～50位5ポイント、51位～80位2ポイント)

活動結束後將於獲得滿100分的玩家中抽選999人獲得999任天堂金幣(價值999yen)。
每100分有一張抽奬券。

兩個人玩YOSHI真係會燥
係咁因為阻住/錯誤跳左上黎/食左嘔左落街...咁死N次都過唔到

牙任賺到盡 一定係刻意的設計

為左賣pro手制

咁係因為你地兩個都渣

labo vr中曬伏？無人comment嘅？

咁樣好咩

pick your poison:

The Nintendo Switch's Labo VR Kit Is Cheap VR That Doesn't Suck

Nintendo Labo VR is better than you think

Nintendo Labo Toy-Con 04: VR Kit review – better than you’d think

Nintendo's Answer to VR is Obtuse in The Most Nintendo of Ways
[/quote]

Nintendo Labo VR is VR at its simplest - but also its most magical

GameXplain: Labo VR is the Real Deal - REVIEW

The Verge: Nintendo Labo VR review: DIY arcade

想買入門版

vr AV幾時出

想買入門版低又想要部相機

一樣想知道

另外想問一下風花雪月有沒有戀愛系統
如果有的話想當gal game咁pre-order埋

波西亞有無偷跑

冇人知，不過介面係有好感度系統

個效果點？有冇3D暈

希望youtube 個vr mode會support

控制好準
字要對到正一正先睇得清
會望到啲pixel 但唔影響體驗
畫質差但好過預期
無3D暈但我本身都唔易有

新手 點買個online membership? 仲有冇人夾

個相機
軟件方面係得影魚同怪物 唔多野玩
不過zoom嗰陣咔吓聲好爽

Mini game有啲係用相機來玩射擊game都幾正
可能要等pkm snap 2來解放潛能

跑咗好耐

好似話出左更新改善loading time 唔知之前買左嗰位巴打得唔得閒test下

快啲出射影機labo就正

出零系列啦~

full set 支大槍如果support 玩doom 應正到賴屎！！

會窮

大家覺得刀劍同埋ff邊一隻會好玩d

tetris 99好難食雞 想攞高分都煩

有無人買咗ffX? 隻實體係咪有哂X/X2兩隻game？

why?

實chok 壞
Doom 一關要射幾夠粒子彈
個電單車玩幾玩都殘殘地

買個人plan算啦

異度神劍2 美版係冇中文

有得諗wo
隨時嚇死人
最緊要女主角要正，有濕身

無

支槍要慢慢砌

Hellblade 有冇出實體版
有冇師兄知幾錢， 唔該哂

298正常價？

正常掛
我買288

Download only

部死人switch 得個32gb, 即係逼我買micro sd 啦

咁而家MICRO SD又唔係貴

今日買左amiibo玩
升到四十幾lv，好似已經勁過CP9了
想問一下最高可以升幾多lv

另外用左單邊joy-con 玩左一日
今日玩返手制，發現自己無端端廢左好多
是不是正常的

巴哈見到FFX/X-2個實體

閃電11人係咪接受預訂?

咪係 之前200GB要五舊 而家平到甩碌

使唔使連裏面都唔整

好多遊戲裏面都係空白

光榮啫

隻象好

4個鐘先砌好把鎗, 砌完一大把, 再合體部vr 入去係型既, 內置隻game都造得ok 好玩 , 幾隻boss戰都刺激..
當然唔好expect 係大作既game..

其實你講緊乜

大亂鬥

大家是不是無玩啦
我仲等緊七日試用打online

暫時命運差二十幾粒
成就差Online

暫時只是有大亂鬥同Kart8，考慮緊買唔買Zelda （人大左，比較鐘意同樂樂）

必買：Astral Chain
考慮中 : 風花雪月、Bayonetta 3、符文5、牧場新作
黑名單：寶可夢

另外想問一下紙皮玩Kart8有咩感受，可以玩到幾多次左右

進擊巨人都係咁

戴眼鏡

Zelda唔洗諗咁多 買就啱

紙皮玩Kart8
Labo 1 3 嘅車 電單車 正到
舊嘢會震㗎

但千萬唔好俾小朋友揸
手柄一巢就gg
同埋要抽濕

switch連公共wifi 淨係彈404出黎 無出網頁
要點做先連到

要webpage login全部都連唔到

350好貴，但我應該買ff12

唔係㗎喎，應該係可以做到 webpage login
我記得出咗之後第一個更新已經加返

webpage login一定得，我之前都有連HKBN Wifi，不過要連好耐先彈個登入畫面出嚟

Dengeki:
ハード市場ではNintendo Switchの累計販売数が2017年3月の発売から約2年で800万台を突破した。

Cuphead 有無話邊個地方eshop買 平？

過ps4未

想問多一樣野， 有冇中文版唔該

有

我出404

未出呀..26號 先update

reminder:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Tetris 99 第二次大戰

日版活動開催期間:
2019年4月12日（金）21：00 ～ 2019年4月15日（月）14：59 (香港時間)

活動期間、根據最終排名獲得相應積分。
(※1位100ポイント、2位50ポイント、3位30ポイント、4～10位20ポイント、11～30位10ポイント、31～50位5ポイント、51位～80位2ポイント)

活動結束後將於獲得滿100分的玩家中抽選999人獲得999任天堂金幣(價值999yen)。
每100分有一張抽奬券。

春

請問超音鼠racing ，古惑狼racing
同 Mario kart
邊個好啲

隔離post 話sonic 垃圾

各位點睇

我係sonic fans一定買

出左喇咩

頭兩隻未出喎

sonic一開始係垃圾
但delay完睇最新gameplay/trailer 好左好多

我知未，但好似3ds remake
古或狼直情ps 年代

想知直唔直得買

（45月有8－10隻game 買）

隻SONIC今集唔係大改咩

唔知呀，所以問各位

日本一美國今次移植傳頌之物去NS,睇嚟又係得英文。
今年秋季發售

中文好似係sega搞，睇下到時點

上次伊蘇8都係冇中文嘛

有無人買咗波西亞時光？
隻game係繁體，但間唔時有殘體出現，又唔見有語言選擇，有無人有相同問題?

繁簡轉換轉出嚟㗎咋
我估

Labo VR (Starter & Full Kit) is sold out on Amazon US.

唔係好覺
不過啲字太細
睇得好辛苦

另外有巴打話16有更新會LOAD 快啲

等緊更新

想問下玩D單機多人GAME其他人個用戶名係咪只可以叫做 你個名234 咁
有無得改

新mode
新cut scene

已出

啲黐線佬係咁贏
贏一場就多一張

謝謝大家的支持，《OCTOPATH TRAVELER》中文化決定！中文譯名為《OCTOPATH TRAVELER 歧路旅人》，預定於6月7日10AM (香港時間)發佈。旅路上每一個路口、每一個選擇，都引領旅人經歷獨一無二的冒險，往哪方，由你掌握—

#OCTOPATHTRAVELER

オクトパストラベラー公式
‏@OCTOPATH_PR

你好！
中国語(簡体字・繁体字)に対応する
無料パッチの配信が決定いたしました。
HKT(香港時間)6月7日10:00に
全世界で配信予定です。

また新たな旅人にも届きますように。
お知り合いの方がいらっしゃったら、
ぜひ伝えていただけるとうれしいです！
(P)

更新就有？

Free update

之前係咪傳PC版都係呢一日出

正 終於可以入手

依家係咪要衝定先

唔叫八方叫岐路

果然有中文 等啱左

等左好耐, 之前特價買左玩左一陣.....英文都叫睇得明但真係會無動力繼續落去..........

我覺得唔關咩文事
中段劇情太散

但我覺得d中世紀英文令個故仔幾有feel

Faith shall be your shield.(舞女線)
啲英文真係好正，正過日文。但出中文我都會重頭再打一次

真係FREE UPDATED? 好似ZELDA咁?
我岩入手咋喎，打緊英文，都仲未齊8個人....

無料パッチの配信が決定いたしました。

到時應該自動update/手動檢查更新就有

又多隻game要買,下半年d game淨係switch都應該玩唔曬

我明 投入唔到落去

真係賤種黎，出steam先順手幫手中文化
好彩唔鍾意玩回合制RPG

咁都好過冇呀。
DQ BUILDER 兩隻直頭冇中文

今次老任翻譯嘅話可能真係出steam版都未必有中文呢，而且話6月出pc版但係今日都唔同時公佈

前排八方旅人 E-Shop 40% off 買咗，
一路唔得閒玩，
十日前先開始玩，
而家 8 位主角完咗第一章，
睇嚟再等多兩個月先繼續玩。

上星期港任官網仲話splatoon 2會有中文，睇下今次會唔會有。

出中文又話人賤種 任豚真難服侍

上兩星期每日都玩個零鐘，一局都贏唔到，最叻都係拎過幾次個位數

等等先，日版八方旅人係SE發行，會唔會冇份

八方終於可以繼續玩落去

到時都唔係獨占啦

利申：買NS剩係玩獨占驚

現家八方仲有無discount

On9

Swedish eshop hkd298

又話唔鍾意turn based
咁著緊隻game獨唔獨佔做乜

多左好多人用t spin
最後比人spin爆

我果時買歐版，都唔知有冇中文

其實係咪要有啲策略先贏到？我通常玩到中段都已經遺忘左人打果啲選項

twitter 用日文講會免費更新應該唔會反而日版冇中文既

除了日版外，其餘都係老任發行。
其他版都應該唔係問題，唯獨日版係SE

應該唔會用日文公佈之後撚狗掛

Thx

オクトパストラベラー公式@OCTOPATH_PR
你好！
中国語(簡体字・繁体字)に対応する
無料パッチの配信が決定いたしました。
HKT(香港時間)6月7日10:00に
全世界で配信予定です。

また新たな旅人にも届きますように。
お知り合いの方がいらっしゃったら、
ぜひ伝えていただけるとうれしいです！
(P)

#オクトパストラベラー

寫到咁你反而覺得日版冇?

我形住SE冇咁好死

好彩買咗未開始玩

可能已經有人買咗個名

可能想強調path，八方有啲似四方八面，平面化咗

話說我拎左9百幾分係咪有9次抽獎機會

依定係咪冇左
未買

當我冇講過

一早買左都少玩，E加先收夠4個隊友

唔知八方實體會唔會升返

岩岩望二手Group，$270都唔少人狗衝

一手之前係咪400左右？

PoKeMoN gO iS dEaD

Last day @Nintendo of America

Day -1 as COO of Nintendo of America

今日去秋葉原睇下八方旅人日版邊度平先

香港應該最平

偷跑日版$448
正價~$380

想問下各位巴打會係邊到買switch零件或者遊戲？
因為想買個原裝底座set
但行左好幾間鋪都已經賣哂
又或者賣880蚊一套

每間都打過去問過
全部都話無貨...

一入game個繼續兩隻字已經係殘體，
同埋第一日老豆封信成封殘體，
轉場load啲提示一時時殘體。
係幾好玩，但中晒伏feel

上年o係狗源買，印象中600左右…

都好過份，一舊無功能咁濟既爛膠座收6舊，你話佢有boost up功能都話呀

覺得唔值咪唔好買囉

狗源？

八方旅人新宿¥6950仲貴過香港...

係咪去深圳嗰個秋葉原

=gold ?

外國買game不嬲貴過香港

就算新出炒起個價都平過當地
但會有人要求寧願當地咁既原價仲好

日森都係賣緊6092円

其實八方PC版個可信度高唔高
得嘅新聞話見到SE出咗篇刪咗嘅文
但係上網搵都見唔到果篇刪咗嘅文喺邊，唔會冇人cap低咗抵死掛

Kygo & Rita Ora | Carry On | Detective Pikachu Soundtrack | Friday

八方旅人gameplay好似唔錯 係咪要入? 呢度d巴打係咪爆哂
自問幾意rpg, 玩緊露露亞鍊金工房

今個禮拜有冇可能叫春成功

諗多左
E3見

都係嗰句
joker 4月點都有嘢睇掛

有無人已經dl左cuphead?

有無人識解決呢個問題
隻game繁體中現殘體，Send比team17, 覆啲唔關事野

各位switch巴打想問下
如果我個任記acc一開始set左日本
Eshop買左game, 之後可唔可以轉個acc做美國再係eshop買game?
定係一定要開一個日本 一個美國咁？
轉左會唔會影響用日本eshop下載既game?
唔想拎咁多帶 如果得諗住download算

你搵代理商GSE問吓

不過porting 係team17做嘅，問team17直接啲

可以
如果acc有餘額會歸零，除此之外無影響

對應中文

Reggie joined Twitter

咁就好 覺得用番同一個email既任記acc方便啲
俾錢個到就多數簡信用卡直接扣全數

另外想問下異度神劍邊到eshop做緊2xx
想入手

Xenoblade得日版有中文

上eshop price見到sweden eshop 2xx
即係要將任記acc地區轉sweden再買同下載咁？
Sorry第一次掂switch eshop
唔太清楚

咁再玩住zelda等減價算
日本eshop 連dlc個bundle萬一羊好貴

一個鐘頭前twitter正式發佈咗了

八方有中文又可以拎翻出黎玩

脫了

Reggie Fils-Aime

Thank you all for the warm welcome to Twitter. I am packing up my office ... lots of memories here.

The legend started here ... my badge from E3, 2004. “My name is Reggie ...”

Switch OS v8.0.0 已出

0. 現在可於設定中選擇「香港/台灣/南韓」為地區
1. 新增軟件排序功能，可於顯示全部遊戲的畫面中選擇按 遊玩時長，作品名稱，上次遊玩，發行商名稱 來排序
2. 現在可獨立轉移單一save file至另一部Switch主機，轉移後原有主機之save file 會被刪除
3. 於Switch News Channel中可選擇檢視全部新聞
4. 新增15個Splatoon 2& 耀西手工世界 用戶頭像
5. 新增 ZOOM 功能，於 System 設定中開啟後按2次Home鍵可 局部放大畫面
6. 新增 插電後唔著著機功能
7. 新增VR Mode 限制 for 家長/監護人設定app

即係差唔到係時候鎖區

都係睇個人姐
我覺得系統太簡單
利申買左玩左一陣就無玩

唔該巴打！
不過呢間我都有問到
所以先想問下咁多位巴打除左黃金
有無其他地方買switch啲game或零件

有人用Pro掣去換Game

八方旅人差尾王爆出左中文重玩睇劇情都好

Reggie Fils-Aime

Trying on my Mii-head one last time! Now it is part of the archives!

4. 新增15個Splatoon 2& 耀西手工世界 用戶頭像

Xenoblade icon

八方有人310收

其實OS裏的地區設定有咩用? 打poke拳時，選手地區都係跟eshop的地區而唔係OS

こんにちは。『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』テクニカルディレクターの堂田です。

発売中の『Nintendo Labo Toy-Con 04: VR Kit』に同梱されている「VRゴーグルToy-Con」。『ブレス オブ ザ ワイルド』でも、これを使ったちょっとした仕掛けを用意してみました。

※VRゴーグルを使った体験には、4月26日（金）に配信される『ブレス オブ ザ ワイルド』更新データ（Ver1.6.0）をダウンロードする必要があります。

使い方は簡単です。メニュー画面「システム」から「オプション」を選び、「VRゴーグルを使用する」に切り替えて、Nintendo Switch本体をVRゴーグルに差し込むだけ。そしてVRゴーグルを覗き込むと……、目の前に奥行きのあるハイラルの世界が広がります！

ただ『ブレス オブ ザ ワイルド』はリンクというキャラクターを見ながら操作して遊ぶ、いわゆる３人称カメラのゲームです。そのゲームデザインはそのままに、どのようにVRゴーグルならではの操作感を表現するか、というのは今回の挑戦でした。『Nintendo Labo』とはまたちょっと違った、VRゴーグルの使い方を体験してみてください。

モーションコントロールのカメラはちょっと苦手……という方は、「オプション」から「ジャイロ機能」をOFFにしていただければ、立体視だけを落ち着いて楽しむこともできます。それだけでも新しい味つけとして“おかわり”していただけると思いますよ。

以前のブログ記事でも触れていましたが、『ブレス オブ ザ ワイルド』は「掛け算の遊び」をひとつのテーマにしたタイトルです。

遊んだ人それぞれで自分だけの楽しみ方を見つけてほしい、ということを考えながらチーム一同、ゲームを開発しました。そしてNintendo Switchでは、好きな場所に持ち出して遊ぶ、という自由度も掛け算されました。今度は、VRゴーグルとの新たな掛け算をお試しください！

邊度講過?

冇咗啦，即係貼錯

咁都有得貼錯

唔好意思 想問有無人知夢幻模擬戰偷跑幾錢

做到野就唔叫港任啦

SNK、家庭用向け『メタルスラッグ』新作を開発中。

賣手制都要咁賤格既公司真係第一次見

我都覺

SONY 不嬲賤

Reggie Fils-Aime

The Master Sword stayed behind. Ready for the next hero to fight for Wisdom, Courage and Power. Thank you, ⁦@NintendoAmerica⁩.

唔好咁敏感
咁岩定左今日出新聞
又咁岩推正有單咁既野爆出黎姐
不過PSHK叻抽水搶光環都唔係第一日既事

嗰陣個賣點唔係唔鎖區咩

講緊eshop鎖信用卡

418 Kwai Fong

咪同啲sony打手一樣用埋啲借題發揮既手段，總之引到人注意幾cheap都做得出，但啲打手好buy

我諗個重點係佢highlight左個「明」字
就唔似巧合

叻唔撚切咪呢D

正路都係好似狗巴咁抽對男女，
抽受害人

咁岩有單咁既野咪臨時轉稿搶下Fo

搶fo都唔係咁搶
馬明已經夠慘 你仲落井下石

咁馬明又慘既
呢排成日幫佢地廣告都比佢咁抽法

上年仲好似請過佢去家樂坊做細PS宣傳

係夜媽媽仲要幫你部PSCX實體版宣傳到賣PS5咁

上去俾蔡康年係咁串

臭蟲論，要搵晒所有抽馬明水嘅公關先可以話Sony

邊個咁衰唔俾你話sony? 一齊屌柒佢

Nintendo of America @NintendoAmerica.

@MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order comes exclusively to NintendoSwitch on 7/19!

What to expect from Sony's next Gen PlayStation

The “next-gen console,“ as he refers to it repeatedly, won’t be landing in stores anytime in 2019. A number of studios have been working with it, though, and Sony recently accelerated its deployment of devkits so that game creators will have the time they need to adjust to its capabilities.

Sony最鐘意吹大呃人買
呢條友講啲嘢我就唔會信

瀨屎未

唔好啦 仲想做外國人

射精
唔知有無得一機雙打

連稅5980円
點睇

香港買重平啦

今日睇price 全部加晒價上380喎

而加5980円對返港紙係幾多？
仲有咁耐先更新中文 唔急買啦

capcom 月光寶盒

打錯，係4980円
即$348
直銷加價前賣$340

繼續炒冷飯

今日匯率7算=420蚊
Amazon 送埋上屋企先多200yen

其實等dl 特價重好啦

Dl版瑞典特價緊，好似250定280港幣

波西亞load撚到燥底

上一集civil war已經係十年前

睇gameplay入每間鋪頭都要load一load
之前好似有巴打話16號有fix patch？
如果keep住係咁冇改進可能唔入手了

【スマブラSP】The Masked Rebel
Joker參戰PV

冇大叻了

好型

Doug Bowser
Looks like someone beat me to the new office!

總攻擊

太少歌

耆露屢孕

【任天堂明星大亂鬥 特別版】

預定4月18日公布的Ver. 3.0.0無法兼容Ver. 2.0.2以前的版本的重播。若想保留重播，請於下載更新資料前，在「收藏」→「重播」→「重播資料」→
「轉換成影片」 裡，將重播轉換成影片

而家買switch邊度有優惠

Joker
Joker應該是代表埋真女神系列參戰
咁樣傳統JRPG仲差DQ未黎

冇life will change

有埋p34 歌

今年E3幾時開始

有埋鬼太朗同番長

喂阿哥.jpg

之後四個DLC角色
我覺得DQ同Fate應該有得入

DQ希望是龍王（我自己幾鐘意魔王系列角）

Fate應該是尼祿/玉藻前（近年十分熱門加上switch 有賣到fate/extella 同 Fate/extella link)

其他兩個估唔到

不過希望下年有新一輪DLC

隻隻收70yen...

動漫角色就算吧啦

G點

Fate唔係佢冇意思

主機上咗8.0之後感覺好似快咗啲

無碟版XB1S

雖然我都覺得唔會有fate
不過fate既起源都係遊戲黎

xbox1sad

Fate起源是fate stay night是遊戲（PC）黎

有係任記上出現的是fate/extella 系列是主機作品fate/extra的續作
尼祿同玉藻前就是fate/extra主機遊戲系列的歷代主角

明明遊戲出先，點會不是遊戲作品

GD子目前只是fgo的週邊角色
無係過主機系列作品fate extra同fate extella 系列出現過
應該無咩可能

返歸啦

joker應該第一次喺game入面咁高清

未買fighter pass
行版應該上日森,日本E shop定等香港E shop好

會唔會有機會有惡魔城port 來NS

K社已經公佈咗出惡魔城合集
問題係唔知有幾多隻game
已經公佈咗嘅係初代同GB版

on9仲S

屌 可以down人個場

《POKÉMON #神探Pikachu》登陸沙田新城市廣場⚡由即日起到5月27日，跟住Pikachu探索萊姆市尋找唔同嘅POKÉMON🔍👀

搞鬼粵語配音🎙️ #鄭中基 ⚡ #方力申
原裝英文版本🎙️ #RyanReynolds ⚡ #JusticeSmith ⚡#賴恩尼諾斯 ⚡#積提斯史密夫

POKÉMON神探Pikachu
5月9日精靈活現
POKÉMON #DetectivePikachu In Cinemas May 9

咁不如出埋東方同寒蟬

東方正

可能下隻係龍絆呢

+1

joker dlc幾錢？

賣得2萬幾套

支那貼吧見到

玩唔到mario party?

cpu不變，現在的ns掌機模式，gpu鎖頻307Mhz，主機模式解鎖768Mhz。
純掌機版貌似GPU鎖頻384Mhz，沒有主機模式。
一體化機身，多彩殼設計。
沒有主機模式，但是可以插入底座充電。
因為一體化，就一個主板，所以雖然GPU頻率高一點兒，性能比現在的NS掌機模式稍微好點兒，但是續航並不會縮短。

大亂鬥玩左1星期，爆左單人mode就無再玩，
見到joker dlc咁有誠意，想買埋dlc pass 玩返下，
有冇人知個fighter pass ,有冇分區？
本身我買行版，

另外買Jc

On the surface this may not seem like a huge number but this is actually 2x the sales of the previous Labo Vehicle Kit.

Very strong start and with great word of mouth should see good legs as well

另一部呢

FFX 竟然賣到萬六套

有D小任豚未玩過

【重建巴黎聖母院，一起略盡綿力】

隨著瀰漫在巴黎聖母院上空的濃煙漸漸散去，Ubisoft 與所有巴黎市民及世界各地關心此事件的人們一樣，為了這場大火所造成的毀滅感到心碎。聖母院不僅是巴黎無可取代的一部分、更是所有人類共同的文明資產。目睹這座人類文化的瑰寶深陷危難，深深地影響了你我所有人。

為了盡一份棉薄之力，Ubisoft 將捐出 €50 萬歐元以協助巴黎聖母院的重建，並希望能藉此拋磚引玉、鼓勵更多關心此事件的人們一同慷慨解囊。此外，我們希望能讓所有人一同共享聖母院曾經的雄壯與美麗，因此決定將在 Uplay 上進行為期一週的《#刺客教條大革命》PC 數位版限時免費贈送。從現在起只要透過以下連結登入你的 Uplay >> 或是直接從 Ubisoft Store 進行下載 >> 即可免費領取。

在開發《刺客教條：大革命》的過程中，我們對於巴黎這座美好城市及其風景名勝培養出了深厚的情感。而其中最卓越的成果，就是我們為了在遊戲內重建巴黎聖母院所投入的大量時間與心力。

透過電玩遊戲，人們將有機會探索終其一生都未必能造訪乃至想像的各式風光景色。我們希望，透過我們或許微小的努力，能讓所有人有機會在虛擬的世界中再次為這座人類建築史上的成就感到讚嘆。

有冇人同我一樣等緊11點玩cuphead

實體都係4月18岀？

唔係，
講左會出，但未有實期

之前聽師兄話final fantasy X/X2 and XII 應該有中文，但 eShop 睇唔覺有?

E3
春

真係好玩

啲人問起完會唔會有bug

啱啱喺教程卡咗成個字眼殘睇唔到佢話要衝刺

新買switch無知一問
我買左新個隻龍珠想上網同人打
但係之前香港eshop係冇得連線對打?
想問現在得唔得?定要買其他國家既會藉

香港online服務好似23號開，不過應該唔少人一早買咗其他國家

cuphead買日版有無咩唔同?
會唔會平DD?

時差問題，快d玩到

日版最平

第一關都試好耐先100%到
唔強求啦

波西亞更新完LOAD 快左好多
呢個速度先叫正常

兩個人玩 易玩d. 暫時追蹤彈好似最好用

想問 just dance 2017,18,19 有咩分別 如果買係咪睇邊個版本
有多d識嘅歌好d

MK11 Gameplay

Thanks 巴打
係時候入手了

已出

日經: 加強版Switch delayed, 平價版今秋

via

睇完日經篇原文
日經個作者擔心任天堂由過去岩田一人體制改成合議制之後，創新能力會比過去衰退

我覺得創新能力衰退既主因，係由一班工商管理既人去run間創新公司

尋晚砌左個風toycon
仲大舊過把砲槍

死左server

笑左

Nintendo of America

We are aware that players are experiencing errors accessing Nintendo eShop and are working to address the problem. Thank you for your understanding and we hope to share an update when available.

邊到有得更新
就快頂唔順轉場等咁耐

delayed 係translate server error

平價版係今秋
加強版/PRO 唔好預期同步

Smash 3.0 update搞到server迫爆
晏啲先搞啦

老任個ser
宜家都未load到

Reggie Fils-Aime

Last of my retirement events was last night. Received some wonderful gifts and souvenirs. Yes, that is a working Virtual Boy. Art from Retro Studios. Notebook for names taken. A plastic ass to kick. A book of notes from employees. And a Mario statue. End of an era.

Mario 屎忽後面過左成晚都無人揾到係乜野
應該係Retro新IP

雙葉

就快四個鐘啦
都是更唔到新

任天堂遭網民惡意DDOT攻擊

仆銜個app入面點解係簡體字重要搵唔到位轉
我屌任記老母

終於更新到啦

話就話是港任，實際是中台任

聽講中文翻譯團隊基本上都是台灣佬

香港大多數翻譯都係台灣架啦，就算電影嗰啲都係

Nintendo Switch Online介紹影片

LABO - 等不到節奏天國只好自己做了

點解笨大隻高達可以三種翻譯
任天堂而家連精靈寶可夢個精靈都唔留比你

八方旅人vs 異域神劍
邊隻正d?

Xenoblade

模型係香港好似好賣得
營業額夠大佢咪尊重你

咪又係機戰啲find and replace
一樣係台灣tone

如果分三種方法譯，就算係一條team譯個骨架再由三地嘅人各自localise同editing，一隻遊戲字多嘅話齋香港版嘅翻譯都應該六位數起跳，回唔回到本都成問題

當然主因係任記縮骨

其實最大問題係譯名
如果好似高達咁全部名用返港譯版本
然後對白寫返書面語
我諗大部份玩家都會接受

再講其實PKM都係得初期譯名同台灣唔同
後期嘅好多都直接用返台譯

新的命魂關好有心機

心之怪盜團好難打

最後我是用Joker+ 紅四星+ 風劍+ 護衛弱化先搞掂

Joker回場幾勁，有防反，不過速度真心慢

有冇人買hellblade
墨西哥好平

佢哋肯花兩萬幾HKD請個台仔
E個價一定大把fg
家下好簡單，Pokemon 整多套語言，只是改返最初個批Pokemon的名做港譯我都接受了
唔係的話唔駛指意我會買劍盾同之後的系列

E家d新名真係炎免兒

即係無得轉英文？

好快有得睇GK vs 五毛

唔係入股老任就得啦

搞乜都好
希望佢地有自己支那ser
唔好污染啲多人game

<速報>任天堂がテンセントと組みSwitchを中国で販売するための許可申請をしたことを同社広報がWSJに対し認めました。

Nintendo confirmed it has submitted a request to the Chinese government for an approval to sell Switch console with Tencent.

想問下mario kart 日版同美版可唔可以網上連機一齊玩?

真
可以攞返出黎玩

儲氣光焰

自己嚟啦

諗梗買邊個版本

可以，MK全區共通無分別

唔該哂

吹咁大

芒亨
不過覺得是跨平台

俾條龍爺爺你

可以cross-play就好
已經唔奢望cross-save

一日未有官宣咩都假

條友咩來頭？普通賣game佬就算罷啦
吹水既野係人都識啦

奶共又一力證

pish

May 16th

Castlevania
Castlevania III: Dracula’s Curse
Castlevania II Belmont’s Revenge
Super Castlevania IV
Bloodlines
Kid Dracula
Castlevania the Adventure
Castlevania 2: Simon's Quest

等緊特價

想問cuphead有無盒版？幾＄

.

dont ban me plz

The official Nintendo Switch app is packed with penises thanks to Super Smash Bros. Ultimate stage creators

Switch賣得出去, 錢進得來, 股東們發大財

你當初有冇拎金幣
唔記得過code過左期未

mail box seach piranha plant / 食人花日文
揾個特典(食人花)兌換碼

eshop買唔駛拎金幣就有code

果然一比啲鬼佬畫嘢就一定係畫jer

junk mail? promotion tab?

好咁我都等下 唔急玩

有冇人買overcook 新DLC
?

好唔好玩

Realm Royale paid test version

YOUUUUUUUUUUU YOU FOUND MEEEEEEEEEEE

Ubisoft <XIII> Remake | Nov 13

Katana ZERO - Launch Trailer - Nintendo Switch

好似係GC game remake?
睇片好似係漫畫式fps,有咩賣點？

得閒打下大亂鬥逃避現實真係好

但打到輸多贏少

好正

吹水我都識吹啦妖

Cuphead好玩到呢
玩到部機無電先停

諗起天國既眼鏡廠

焰呀

又幾正喎

好似等埋DLC先出實體完全版
而家得digital

7974 (TYO) JP¥39,430 +5,080.00 (+14.79%)

Reggie Fils-Aime

Last time. My most touching gift. Given to me by David Young @NintendoAmerica — aka @MusicBankRefuge His Iwata amiibo made by @MissGandaKris Now proudly next to my Regginator amiibo. All I need is a custom Miyamoto amiibo and the gang is complete. T-shirt from @Official_GDC 2007

來自『Fire Emblem Heroes』，擁有「開啟通往異界之門能力」的亞斯克王國第一王子「阿爾馮斯」（CV：鈴木達央）將於失落龍絆的世界登場！
只要參加活動，「阿爾馮斯」就會暫時加入，提升其親密度後就會正式加入。

Kygo, Rita Ora - Carry On (Official Video)

呢度完全冇人玩overcook DLC

玩緊
呢個DLC有返overcooked 1既難度

有冇巴打有玩龍珠heroes？？
想問下邊度可以入Code?

有得燒炭個下正

老任好似BAN左D 場

2月前拎CODE 7月前兌換

好撚難拎四星呀屌

哆啦A夢大雄的牧場物語將沒有戀愛和結婚系統。
為了讓遊戲變得更受歡迎，製作組在進行比對後認為款遊戲應該更注重「生活化」，而戀愛婚姻系統會「破壞遊戲的享受程度」

這部作品將會有一個以「家人之愛」為主題的主線故事，雖然沒辦法像以前的《牧場物語》一樣跟遊戲人物談戀愛或結婚，但是可以跟大家提升好感度，體驗豐富的支線故事！

平價版

咁似香港個垃圾會
成班奸商學人講教育、科技

冇位擺可唔可以拆番開
01嗰set 已經迫爆左一格櫃

無得結婚... 不了

太易
btw 4星system 好戇鳩
我地爆完3星唔撚理

我用ikea 搬屋紙箱裝01+04，04風同雀仔未砌，應該放唔落風

無戀愛既「牧場物語」
要我同小夫胖虎搞好感度

你係咪JTV果個coca cola？

咁不嬲都要同村民做frd嘅

“生活化”
連毒撚耕田搵到個錢想結婚生仔既生活都剝削
無天理

等marvelous隻正統牧場算啦
或者下年嘅符文5

含淚買驚

冇人玩你呀

玩完今次04, 想買番03 vehicle kit 玩

Cuphead死得好過癮

『進撃の巨人2 -Final Battle-』立体機動アクションが楽しめる体験版が4月26日配信決定！ 製品版に引き継ぎ可能な “自由の翼ゲージ”プレゼントも

而家買switch會唔會好不智

今年下半年啲game先多

幾難玩

一直是一條撚生日快樂！

其實最早既牧場都係冇女溝

礦石鎮第一隻？

舊時GB一男一女果個系列最早冇,出到後面都有,不過冇一次結到婚,剩係睇COCO話有得結

本身都唔多想買
冇結婚真係不了
買符文4好過

印象中礦石鎮已經係第五隻，其實礦石鎮係ps1版中秋滿月的簡化版

反而中文唔同步，分分鐘符文4出埋佢都未出到中文版，俾錢符文4好過。
好彩八方旅人6月出中文版，唔係都驚冇GAME玩。

大爆菊生日快槳(英國時區)

human fall flat update完好似順咗d

但係咪會出新機 唔係上面講個平價版

問題是已經講明有符5+NS牧場

基本上捱多陣到六月就得了
E3，到時候應該一大堆news

七月有風花雪月

八月有Astral Chain

除左寶可夢，年尾應該仲有大招（利申：除非有港譯，唔係的話唔會買劍盾）

動物之轟

部機都兩年, 要過渡去NS出新作的廠, 應該今年開始有風聲
期待E3

嗰隻town係咪已經無曬聲氣

希望多d獨佔作品

希望有d開放世界類型作品

試下同囡囡玩下雙人mode
又睇下係咪咁易4星

我係同女朋友玩
btw 佢勁過我
其實比佢carry

仆街7月去旅行
唔夠時間玩
十九幾隻驚未玩
但係一有時間就想玩tetris
結果日復日咁欠好多game 債
不如一槍打死我

禾19碎拉

咁唔該你練下啦

歲似主人形

我記得超任果隻都有得結婚 我溝咗雞場妹
Gameboy 第一隻就真係冇得結喇

今次個重點應該係條主線，感覺會似PSP隻蜜糖村

主線故事以「家人」為主題 更有豐富支線劇情

除了有冒險感之外，還有一個主線故事，這一點跟至今為止的《牧場物語》系列有些差別。為什麼大雄他們會到萬物鎮來呢？隨著主線故事的進展，會慢慢揭開這個謎底。開發團隊透露，《哆啦A夢》原作中常能感覺到「日常之中的非日常」這樣的主題，他們在這部作品中也將之重現，而這個主線故事最大的主題是「家人」。主線以家人之愛為中心開展劇情，不過《哆啦A夢：牧場物語》也擁有豐富的支線劇情，除了有各式各樣家人的故事之外，還有兄弟之愛、親子之愛、甚至有寵物之間的愛。鎮上有許多家族經營的商店，有許多故事是圍繞著這種商店展開的。若與店裡的人越趨熟稔，好感度隨之增加，故事劇情就會有所發展。靜香與胖虎他們也會在別人的店裡幫忙，也可以跟熟悉的好朋友們互動。

無GAME岩玩都買先叫不智

咁而家有冇話邊到買最好

pokemon未出都未想買住

邊度都得, 咪撚去黃金

4月21日でゲームボーイが30周年！ 世界で1億台以上を売り上げた偉大なゲーム機を振り返ってみよう

又打J

Cuphead Staff: It(DLC)'s way more than several months away. Like, there's no way a physical version is coming out in 2019.

後追家姐 好貴好正

其實我唔係好明薩爾達vr要點玩

要連紙皮手制舉係頭到中襟制？

唔係我廢
係佢太勁
同佢1V1我都未贏過
單機過關就輕輕鬆鬆

等減價買

係

隻手邊維持到咁玩

岩岩爆左機 幾好玩 不過佢劇情好似仲有排 實有第二集

但係佢劇情一開始真係唔知做咩 到中後期先開始解釋返

佢個定位本來就只係體驗下所謂VR

隻cuphead有冇人推介一開始買咩好，

買左加1血，點知原來當裝備，仲會減攻

煙霧彈

散彈

新手 岩岩買左nba 2K19, 係唔係一定要有sd card先可以玩到？
買邊張sd card比較好？

去到第二個島已經死左124次

有無咩GAME 好介紹 放左係到成年無玩過,睇過好多GAME都好似唔多吸引

風花仲有排等,最近好悶

Undertale有無中文版？好似唔錯

唔講玩開咩類型/想揾咩類型 好難幫到你

回合， 戰棋， 防塔

或者講下你玩過咩game

Wargroove睇下啱唔啱
似advance wars

有玩PC 的話
可以考慮:
Civilization VI
Stellaris
Rim world

Switch的話，除左Fire Emblem 風花雪月外，可以留意下Digimon Survive

想問問cuphead如果係日服買，係咪都可以轉中文玩?

得

但佢個中文得殘中同會無左個美式卡通feel
建議都係用返英文
反正唔多字

唔該巴打

6月中文版8方旅人 之後唔知幾時出既dq11s , 下星期出個隻steamworld quest , ubi 出個隻mario

末世騎士 戰爭重現版
4月2日 出左
但香港好似未見到有實體賣?

想玩呢隻

信和2樓見過

請問幾錢?
其實之前PS store 做pormotion 賣哂3代好平
但我想用下部switch，有時係街都可以玩下

4月25日 集氣

Gameboy 生日快樂

巴打等緊邊款

我諗應該係果個雙刀男

終於爆咗pokemon let’s go 真係唔捨得
可唔可以重制金銀同xy落switch，我唔想玩嚟緊新呢隻

口味咁特別

買呢部機已經重口味啦，pc ps xbox一大堆3a大作
呢部switch 得堆益智廢game，見得下人既game寥寥可數

Persona ?

歐版Smash可唔可以買日版fighter pass?

你唔攰架咩

反任是工作 玩任是生活

如果金銀版加埋木木梟就完美

四千蚊未派，佢係緊張少少

應該有白卡啦
洗等4千？

大家對fitness boxing 有咩評價

每日半小時japjap聲

愈玩愈大波，愈露愈多

每日30分鐘，減到肥

eshop咪有demo dl可以試
隻game睇自唔自律
你可以靠捉判定hea打
都可以認真打，我認真打，三角肌同側腹肌都會操到肌肉痛
如果手肘波羅蓋有長期痛就唔建議玩
佢D節奏唔錯，打下打下好快就過左半個鐘

任豚殘疾歧視

原來呢個討論區d人弱智，唔受得批評
唔好意思打搞曬

xy個堆寵都唔錯

同大家講個故事
話說我今日食晏
一個弱智仔衝入一間餐廳
同入邊啲食客講
呢間餐廳做乜整熱飯
我想食冷飯仲要加屎嗰隻
入面啲食客覺得奇怪
就笑咗佢幾句
咁個弱智仔就面都紅哂
口噏噏咁自言自語
原來呢個餐廳d人弱智，唔受得批評
唔好意思打搞曬
之後就頭也不回衝出餐廳門口
引得眾人都鬨笑起來
店內外充滿了快活的空氣

唔係呱咁驚!?
仲諗住買嚟做下運動tim

唔好咁樣刺激人啦，人地拎緊白卡架，一陣發作起上黎劈鳩你班任豚

做運動係幾好，不過前提要自律，同埋都要自己搵下正確動作，因為個判定好鬆，有時你個動作岩或者唔岩都當你中
個動作做錯轉則運動效果不足，重則拉傷

好癲 整呢d場

agger，有少少boxing底係唔錯

如果係真嘅
世界上少好多肥仔毒撚

而家呢款其實幾悶，如果變成DOA版本，從此我的人生將不一樣

JP eshop Golden Week sale

fake / joke

switch有左youtube之後要整依d片好容易
唔好咁易信佢

呢到不嬲都係全連登最撚戇鳩既fans post架啦

Weed day

Nintendo Switch ソフト「Fit Boxing」・「Fitness Boxing」（海外版）全世界累計出荷販売本数30万本突破のお知らせ

我仲等緊美版特價

Dragon's Dogma: Dark Arisen | Switch VS PS4

任天堂株式会社 @Nintendo

『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』のハイラル城をマインクラフトで作ってみました。
Microsoft公認プロマインクラフターによる本気の作品をご覧ください！

“平成のゲーム 最高の1本”、第1位は1995年発売の『クロノ・トリガー』に！

第1位：『クロノ・トリガー』（230票）
スクウェア・エニックス（当時・スクウェア）／1995年（平成7年）3月11日発売／スーパーファミコン

第2位：『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』（209票）
任天堂／2017年（平成29年）3月3日発売／Nintendo Switch・Wii U

第3位：『NieR：Automata（ニーア オートマタ）』（205票）
スクウェア・エニックス／2017年（平成29年）2月23日発売／プレイステーション4

Chrono Trigger的大名聽過好多次
（利申：未玩過）

希望Switch會出新續作

我仲係第2個世界，死左70次左右
唔識玩飛機
卡左係個2關飛機場

善用dash掣縮細+高速移動方便避

唔記得轉ac?

新聞同個人留言分開放

Disney Reportedly Getting Ready To Buy Massive Gaming Company

Nexon

之前ps年代出過續作，但已大不如前了。

CT製作班底而家都搵唔返咁勁，我建議你搵途徑玩返舊版啦。

25號嘅game有冇偷跑

咩game

刀劍 ff

想問下smash個fighter pass抵唔抵買？
呢度有冇巴打買咗？

Fighter pass第一個角色
睇晒條片自己決定
仲有4個未知角色

買驚買埋DLC是常識吧

LINEゲーム、新作ゲームは「ドラえもん」。配信時期などの詳細は後日。

唔係手機到出左續作咩

歧路旅人
5140

都係貴過瑞典eShop特價一截

費事跳嚟跳去
不過一早買左實體

BTW,港版大亂交買日版PASS用唔用到

用到

Doom 半價

如果我係日/美eshop買xb2係唔係會無中文?

日有,美冇

玩的話一定簡唯一的囡囡

突然諗到Fire Emblem 好多主角都是深藍色髮
會不會去到最後先爆主角其實先是真正的皇族

唔出奇 火紋好多主角都非富則貴

Pokémon Detective Pikachu Trailer 3

諗諗下，如果有戀愛系統就正啦
造王者+媾囡囡
當佢成王時
晚晚可以hi勁大陸的王者
然後下一代又可以繼承個王位

會唔會比老師溝學生

呢個唔係出左好耐喇咩?
我上年去日本買左粒用緊

どうぶつの森 ポケットキャンプ

はっ！もうこんな時間に⁉
マズイでヒ～！いそいで準備しなくては…💦

...

有冇實體sale

陸行鳥咩價位？

糞畫質

smash 3.0之後成日down down下自製場會彈game

動物之森最緊要遊戲內容掛

另外想問一下Digimon Survive 同Daemon x Machina 是不是無哂消息

你覺得右上角係咩

Mortal Kombat 11
MC: 83/100

Switch版60fps, Gameplay:

港服個SWITCH ONLINE唔係今日開定已經死咗上佢網404既

官方online store己開
買HK dl版唔駛再經Whatsamall

HK eShop

FFVII
HKD 103.00

其他地區最平瑞典都要HKD 122

d game好似平左咁嘅？記得以前好貴

Switch、STEAM《哆啦A夢 牧場物語》 繁體中文版實機遊玩影片

夏 - Switch
秋 - Steam

係平左

429 is the new 480

原來唔係獨占

終於唔係垃圾whatsmall

鎖信用卡倒數
我啲日區game

改用paypal囉

一句對白都冇既中文版實機畫面

我仲諗緊笨大咁好死會俾獨佔

上唔上埋steam係咪獨佔真係咁鬼重要咩？？

單抽 10抽減價 搞手只求打個和

你阿媽大減價

pad都派100

switch加強版會唔會2019都出唔到....

好順

值

唔覺得2019會出加強版
好大機會只會出平價手提版

不如話2020
啲小道消息都係話今年唔會出加強

Details?

WSJ + Eurogamer各自消息 今年出兩部
日經話 秋季平價版，次世代準備開始準備

兩者可以無衝突

『東京2020オリンピック The Official Video Game™』2019年7月24日（水）発売決定！プロモーションビデオを公開！

『東京2020オリンピック The Official Video Game』は、さまざまなオリンピック競技を15種目以上収録。世界中のスポーツファンが、本格的なスポーツアクションを楽しむことができます。
また、本作では自分そっくりのアバターを作り、ゲームに登場させることが可能。「誰でも “東京2020オリンピック”に参加・体験できる」という、唯一無二のオリンピック公式スポーツゲームです。

収録競技は全種目オンライン対応。世界各国のプレイヤーがライバルとなり、最大8人の同時対戦で、お互いに競い合うことができます。

原來第2次Tetris 99盃已經派左獎

又唔中

世嘉 等超音鼠好過

唔明，呢啲奧運遊戲真係好玩？
千篇一律
Sport game 都只少會微調

佢用意係sell奧運姐，同啲咩奧運紀念匙扣咪同一樣野

出左

Dragon dogma 見香港eshop都係228，想問下衣家買咗是否就可以入code 即刻down落來玩？

隻game未到正日
而家買要25號先玩到

非日版好似係今日出

港OLshop mark左隻game發售日係3月13日
睇佢另一隻5月出嘅係無得加入shopping cart
應該係買得

佢主頁寫25
入面又用preorder日期當發售日
港任係得

我睇啲網應該都係source from 你講嗰啲
因為記得都係話秋季出mini
而加強今年出唔成
如果冇記錯

好似呢個網

唔知做咩部電話copy唔到網址

我係睇google recommend 啲網
所以都唔知係咩網

幾時派左

幾日前

「今年出唔成」係日經篇野一出嗰陣有堆用google translate + 估估下 理解錯左
日經篇文係話秋mini, 次世代開始初步準備

有冇公佈機率
即係有幾多張獎券出現左

DD hk store賣220，街賣239，老任ho ball

刀劍出左未 ff12同刀劍大家推邊隻

Yoshi或成最大嬴家

SAO啱啱經過見到先知有出

電視機之麻，3ds個陣部電視機已經著得啦

實體本來就做緊sales

mortal kombat 11 係唔係仲未有得買 信和間間都冇

歐版實體要5月中
WB games啲港版game好似通常跟歐版

想知點解美版同步歐版要遲廿日

實體係長期平啲
但大sale唔夠digital 咁多%off
我呢啲窮撚唔介意等大sale
但係想要實體收藏

若果今個星期都冇大叻，會唔會連MARIO MAKER 2都會延期

6月出佢e3先詳細介紹,月尾賣都重得

但係而家連正式發售日都未有喎

宣佈即日發售

屌唔怪得。。
不過呢隻都係好似龍珠要dlc買人
。。。起碼有fatalities
會用1k買全部人

5月中有 咁買隻assassin算

平時dl版都貴過實體版
但而家港區dl好似幾平，係港任傻下傻下定有心玩死啲game鋪?

好怕動森限定機係原版，到時又買部強化版，就三部switch

送部俾我

比我執兩劑菊花

啊媽! 有變態呀!

ASTRAL CHAIN is set in the Ark, a multi-cultural city in the near future. Defend it from the interdimensional invaders with everything you have!

Ninja Box demo

即刻諗起上年果個伏到無論嘅presentation

新圖

HK+NY+TK

上年真係悶到訓著

Avengers FF7 remake BDF繼作 三樣有是旦一樣就滿意

$ $ $ $ $

全部ps5見

川崎站

Bloomberg: a "cheaper" Switch will likel5 launch by the end of June.

竟然唔係End game

如果係咁有機會依兩日發佈

大亂鬥

【スピリッツイベント】
4/26（金）から5日間、スピリッツボードのイベント「Nintendo Labo SMASH KIT」を開催！ 対象スピリッツとのバトルに勝利すると、いつもより多めに経験値を入手可能！ さらに、今回のイベント期間限定のスピリットが出現！ どうかお見逃しなく！
#スマブラSP

隻波西亞優化完全搞唔掂，fps低之餘Loading time有時會無啦啦長到離晒譜，諗緊好唔好買過隻steam版玩算

中文版要中世紀中文？

你唔係0咩

1同0都得

我新入坑請問sd card係咪必須？如果要買128gb既有邊張推介

唔係必須 但得32gb

唔信
冇圖冇真相

等緊加強版 想今年出機
佢講明下年先出我就出普通版架喇

聽&後日入來追post
有機會有消息 (financial report + q&a)

你問下一直是一個人，佢都比我拮唔少

睇個款Mario Maker 2唔講發售日住都係為左就Switch Mini架啦

若果真係6月尾賣，呢個星期點都要公佈喎。

等財報？

可能，下星期黃金週都唔會公佈新野。

是不是明天

好期待呀

可以知道邊隻驚排第一了個人估SSB或者Kart8D
唔知Splatoon 2可不可以破千萬
應該有新作可以入百萬

聽講今日有戲上

幾個月冇入嚟
）今年會出
）唔算係加强版，mon細咗

講緊唔係 mini嗰部？
傳聞係似nds->ndsl/3ds-> new 3ds，少少性能提升
Mon 靚啲

準唔準

換個方式問

有無comment?

唔係mini嗰部仲未有耐，不過尺寸應該同初代差唔多，甚至一樣

Mini版就只係現時嘅switch改版
性能唔清楚
5-6隻色

即係2ds化

如果真係有pro機， 我唔覺得個尺吋會改，
但唔該真係整返大啲個mon

最少買200GB嗰張

有冇話邊張呀

隻遊戲王好似比人屌到開花
收錄卡跟TCG而唔係OCG結果玩開嘅卡都冇

遊戲王昆人都唔係第一次

動森

200gb好似得sandisk嗰款

睇呢度d巴打之前講samsung 256GB都ok

128就呢張

女性比率

Link :

Detective Pikachu 日本首映

Detective Pikachu is easily the best video game movie ever made and a real delight for anyone who grew up with early Pokémon. Who ever thought Ryan Reynolds in a furry ball of cuteness can carry a movie deserves a raise

-

Pokémon obsessives will be pleased, but Poke novices will be able to follow along—and will maybe even get sucked into the whole world.

-

Detective Pikachu is adorably funny & takes you deep into the world of Pokemon, which every Pokemon fan will appreciate. The nostalgia is real. #DetectivePikachu will have you laughing & tearing up a bit too. Ryan Reynolds & Justice Smith are golden in this.

-

Get hype for this film’s release on May 10 because it is SUCH wild ride. SO fun and so good!! Mind blowing at moments even!!

-

It‘s a hit for #DetectivePikachu. Pokemon fans new & old will rejoice in this heartfelt and authentic take on the franchise.

-

DetectivePikachu is a pure joy from start to finish. It’s a heartfelt, relentlessly charming story filled with excellent worldbuilding.

via

persona live有兩日，game情報會係今日定聽日有？

今R明S

サイバーエージェント決算説明会より:

質「ドラガリアロストにおける課金周りの仕様変更、狙いや背景は」
答「（パブリッシャーである）任天堂に聞いて欲しい。ただ、（売り上げは今後伸ばしていけるという）手応えはある」

分開咁得意, 唔通有NS 版

S for switch
S for steam

S for stadia

Persona 5 soccer

S = 無雙

muSou

問咗蛇王佢話係真
仲話你鞭鞭有力好勁

_ _ 獵人5
敏感詞

有冇人買左刀劍？

請問咩價位 值唔值得入手

冇玩ps版

入手咗FF12 $315 同龍族教義$215

希望明天P5S真的是Switch 同有獨有劇情

睇過動畫+ gameplay + 大亂鬥加乘下幾鐘意P5

不過無新內容下好難說服自己買

R同S都無話係P5加強版喎

唔會抱咁大期望 會上Switch
雖然好想拎出街玩

無R18不鳥

龍族未玩過值得入？
似唔似monhunt?

P5R好高質呀

Switch玩家只好第聽日希望有得反Cup

無話P5S係RPG/關SWITCH事喎

做人要有希望

E家好葡萄

期望越高失望越高
跟game買機 想玩p5就買ps4
寧願真女神5整得好好睇睇

雙機咪得， 一部主機貴極都係3K , 呢個gen 打機真係平民到不得了

不過又話下年ps5

Persona出完又出 任豚就繼續攬住個永世得個名嘅真女神轉生

一年又一年， 到ps5 真係出， 一開頭又係無咩驚， 到多驚又出ps6

明明Joker已經入左大亂鬥

希望Atlus 有暗地裡同任天堂達成協議

P5劇情真係好高質

由學校開始一步步的探討現今的社會問題，到最後去到政治，串埋現今選舉遊戲的弊端再揭露出e家的社會變到咁都是每一個人封鎖自己的內心的結果（真正的反映當代社會問題）
好期待會有咩會加入去

好似話會向下支援ps4

咁dark唔啱細蚊仔喇

唔知 p5s 會係咩定位，點解唔照叫 p5r，會唔會只係舊作 p5 移植再加觸控 / joycon 元素
但作為 fans 都係必買 最緊要有中文版

？
真4加4F同真5中間仲有DSJ加埋同persona出嘅次數差唔多咋喎？

多機黨表示有咩所謂
嗰陣P5都拖左好耐

sega game唔驚冇中文
同埋未必關Switch事

打少啲J啦，搞到啲人真係以為有switch份

8800円

1. :'P5S斷估唔會係無雙game掛"
Kotaku編輯/資深遊戲業界記者Jason: bookmark this post..

2.P5 Live場外花牌

- -
唔係話叫你斷定係無雙 不過調整下期望咁囉

只係二百幾黎講好抵
我都只係啱啱開始玩，但覺得買對了。
如果後面有伏再話你知

好多的小道消息嘛

Joker加入SSB
外國網站上架
SSB中任天堂翻譯Persona做人格面具

對唔住，我錯，唔應該咁興𡚒

真女神轉生要睇下劇情點
So far自己覺得Persona劇情好過真女神

另外唔知Devil Survivor 系列會點

仲有devil summoner

真女神個劇情格局同異聞錄差太遠

好 唔該晒

P5唔port過嚟唔緊要
可唔可以起碼port隻幻影異聞錄過嚟

點解遊戲王依家買唔到？

仲port WiiU game一陣又比人屌呀

コナミは4月25日に配信を予定しているNintendo Switch用ソフト『遊☆戯☆王デュエルモンスターズ レガシー・オブ・ザ・デュエリスト：リンク・エボリューション』のゲーム内収録カードについて、公式サイトおよびVジャンプ6月号に掲載した広告にて誤表記があったことを発表しました。

これまでは『 遊戯王OCG デッキビルドパック ヒドゥン・サモナーズ 』まで収録すると案内されていましたが、正しくは海外版である『Yu-Gi-Oh! TCG Hidden Summoners』まで収録とのこと。

ニンテンドーeショップでは、現在「あらかじめダウンロード」が停止され、“配信していません”との表記に変更されています。

搞到咁大都唔知點收科

sosad 咁知不知幾時有得買返 仲諗住等陣玩

今個月都叫春唔成
唔係要等到E3先有呀

等佢搞掂個炎上事件先
偷偷哋改官網就諗住一了百了
對非實卡玩家嚟講可能係小事
但係對實卡玩家呢樣根本就係欺詐
因為TCG同OCG個內容差太遠

屌嗰啲人都未玩過架啦

感謝各位解答，即就算買左都未玩得，大獲

X個陣有snake咪又係冇出任

WiiU/3DS出龍咪又係無SF5玩

歐美版可能無下架

搵過 冇

任豚就坐係度得下個櫻井打飛機PS角色啦

最怕E3都無得叫
最驚年尾所有資源比哂寶可夢（還我香港翻譯名，e.g. 車厘龜、奇異種子、夢夢etc）

有無第三方可以投入任天堂的懷抱，我唔想只是一味的被餵冷飯

等SSB DLC2打下飛機算

Snake是snake製作人自己搵櫻井請求加入的

今次SP的五個DLC，櫻井講明個名單是老任比的，佢覺得OK就去馬

Nintendo Switch／40338台（累計：800万58台）
プレイステーション4／6702台（累計：689万1641台）
プレイステーション4 Pro／4661台（114万1946台）
Xbox One X／44台（累計：14978台）
Xbox One S／39台（累計：89964台）
Newニンテンドー2DS LL（ニンテンドー2DS含む）／2600台（累計：160万6662台）
Newニンテンドー3DS LL／632台（累計：587万5495台）
プレイステーション Vita／571台（585万8044台）

1位（先週1位） PS4 EARTH DEFENSE FORCE： IRON RAIN（アース ディフェンス フォース アイアン レイン）
12923本（累計：68496本）／ディースリー・パブリッシャー／2019年4月11日発売

2位（初登場） PS4 ラングリッサーI＆II
11902本／角川ゲームス／2019年4月18日発売

3位（先週6位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
11080本（累計：302万9577本）／任天堂／2018年12月7日発売

4位（先週2位） Switch Nintendo Labo Toy-Con 04： VR Kit
9074本（累計：35708本）／任天堂／2019年4月12日発売

5位（先週5位） Switch ヨッシークラフトワールド
9061本（累計：10万733本）／任天堂／2019年3月29日発売

6位（初登場） Switch ラングリッサーI＆II
9031本／角川ゲームス／2019年4月18日発売

7位（先週8位） Switch Minecraft
8532本（累計：73万7500本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

8位（先週4位） Switch スーパードラゴンボールヒーローズ ワールドミッション
8161本（累計：93283本）／バンダイナムコエンターテインメント／2019年4月4日発売

9位（先週7位） PS4 SEKIRO： SHADOWS DIE TWICE
7654本（累計：23万1649本）／フロム・ソフトウェア／2019年3月22日発売

10位（先週9位） Switch New スーパーマリオブラザーズ U デラックス
7299本（累計：57万5844本）／任天堂／2019年1月11日発売

Famitsu: Nintendo Switchが発売から106週で累計販売台数800万台を突破した。

姐係今日都唔會有？？

桜井 政博 @Sora_Sakurai

両国国技館で、ペルソナライブを拝見していました。
演者も技量もパフォーマンスもボリュームも最の高で。素晴らしい！
写真のもの、みんなきちんと作品のベースカラーに合わせて振るのね。これがまたいい。

啲女條腿

原來歐美版係夏日發售預定

岩買左遊戲王 又玩到

無戀愛系統

冇配種少好多嘢玩

DQ Builder2到宜家都無switch中文
係咪唔洗繼續等

可以向下兼容喎

等到出的時候再決定買唔買算了本來想當gal game玩

E家最大期望得番Astral Chain

Starlink: Battle for Atlas - Crimson Moon Update + new Star Fox content coming April 30

呢隻係戰棋?

我自己就會將結婚同子代當係戰略一部分

Astral Chain 應該是動作驚

戰棋的話黎黎去去都是得Fire Emblem/ Super robot war

SRW我自己覺得細個個時GBA時代比較好玩，e家的新SRW我都是上YouTube 睇下攻擊動畫算了
FE又唔是代代岩feel，老實說，我自己麻麻地今次風花雪月學院的設定

策略遊戲的話返去Steam 玩Civilization VI同Stellaris 算了

邊張圖講冇得溝女？

點解唔port wii sports
或者整Switch sports 有mii係度都唔整

Super Mario Maker 2 launching June 28th

Direct

Twitter 大叻Mario Maker 6月28

扮啦你

早期購入特典は「Nintendo Switch タッチペン」

句野你講架

真係twitter大叻

冇理由公佈新版之後再公佈port隻原版咁

Catherine好似係公佈咗full body再公佈port上pc?

係 覺得p5s係port原版

見到ps4是新野

Switch只是原版

點會買得落手

冇玩開遊戲王，有冇人可以比喻下OCG同TCG 有乜分別？
而家係公佈時就話OCG卡，但隻GAME其實係玩TCG卡？

隨時唔係個樣野來添

比你地越講越覺得不是Switch
估是無雙算了

龍族教義玩咗一晚感想是：除了動作上跟芒亨似，尤其音效同打擊感都似mhw外，整個系統跟玩法都不一樣。
就是一個劍與魔法與龍的ARPG。起碼打完哥布林想係佢哋身上攞素材，結果咩都無動作上有RPG技能系統去裝備各個招式，而不是芒亨裏的純手動操作。
然後就是RPG的套路，與龍相關所以反而似上古卷軸。只玩咗一晚，唔知地圖實際幾大，但應該比想像中細好多，不過得二百幾蚊都唔期望太多。如果有續作世界可以整到上古卷軸咁大，咁就大作啦

可能出switch
不過係新game

PS4/Switch『スーパーロボット大戦T』3話まで遊べる体験版が配信開始。製品版に引き継ぎ可能

今代銷量咁差
唔知仲會唔會有下一代

利申：無買，買唔落手

CardList唔同
BanList唔同

隻game最初就係想將mh推去歐美而出現
而mhw都有汲取到佢多少元素

日本數字其實差唔多
痔田仲打飛機話海外銷量非常好

有無人同我一樣喺港任eshop個網買game,俾完錢隻game無咗影,send email仲要無回覆？

寺田話今集海外仲多過日本本土銷量

想問我原本係日本STORE想轉去香港,但係一入佢就要我入CODE
但唔知要入咩CODE

第一彥你應該問有無人同你一樣用香港eshop先

Android限定
Mario Kart Tour beta test

Check 你任天堂註冊的email
應該會send 個code比你
打開switch 去e shop 入返個code就得

要去你申請nintendo ac 個email到收信

我嗰次試即時有收據
code就等左兩分鐘

自膠唔係分開寄
第一封係登入記錄來

係呀
多得GGG同G引到人買姐
但今集呢2套演出都可以話最柒之一

我就喺email睇無，已經過咗10幾個鐘

香港eshop係無野買，要響電腦買完入code，無變過，只係老任自己賣返，唔經whatsmall

Total 幾多銷量呀

已經有進步
起碼不再是system busy 先

利申：之前fighter pass係whatsmall 賣190，家下任天堂自己網就180

唔使比垃圾whatsmall抽一水嘛

感謝巴打報告

Nintendo has announced that a closed beta for their next major mobile endeavor — Mario Kart Tour — will occur between May 22 and June 4th for Android users.

DL又大更新
CY爸拔又被任地獄逼害

老任表示賺夠啦

有冇類似1 2 switch嘅體感party game推薦一下？

mario party

準備j數字

Yoshi 111萬(發售後2日)

3DS 7500萬突破

多謝回覆mario party我都有，想睇下仲有冇其他

NSMBU: 5.77 million
NSMBUDX: 3.31 million

千萬作：
1. Kart8D 1669萬
2. Mario Odyssey 1444萬
3. SSB SP 1381萬
4. Zelda BOW 1277萬
5. Pokémon let’s go 1063萬
百萬作
6. Splatoon2 870萬
7. Mario Party 640萬
8. Super Mario Bros U Deluxe 331萬
9. 1-2-Switch 297萬
10 Mario Tennis Ace 264萬

Kart8D
炒冷飯第一
感覺完全抹殺Switch 出Kart9 的可能性

SSB SP
感覺後勁不足
四個月升得一百萬到

Splatoon 2
好遺憾的上唔到千萬級

好想佢快d公佈平民版switch

Splatoon 一玩停唔到 點解會上唔到

I- ...

SIE広報、報じられた性表現規制のルール導入を否定―役員が確認するケースも

Nintendo: No plans to announce new hardware at E3 2019

3DSLL, 2DS, New3DS全部都唔係E3發佈

好彩既咪TGS前
唔好彩就出年年頭

巴打你d留言做咩成日都咁新奇有趣既？

FY2018 is Nintendo's best year since FY2009.

4個月千三萬都叫後勁不足
咁市面上全部game收得皮

mk8正垃圾，同gta5一樣咁戇鳩
又keep住有一堆食屎狗會去買
正常嘅話mk9應該係今年或者下年就推出
咁搞法都唔知幾時先會有mk9
當初Wii u嘅時候已經玩到厭左

首先，今次更新銷量係加左1-3月既、
我唔明點解會係4個月升得一百萬到
第二，數字上呢3個月亦再多左177萬出貨，
同你既一百萬到亦都好大分別
第三，老任既重點不嬲都係holiday season
淡季1-3月都賣到180萬，而最新npd榜美國3月都仲排緊第5（唔計數字版），咁好明顯會係長賣類型
而家個數差1、2百萬就會成為系列銷量之最
如無意外將來亦都大機會破2000萬，咁都叫後勁不足？
除非你當佢會係gta5咁破億銷量姐下話？

跟住比人話爆死

首先對唔住先，岩岩記錯左數
本來我是諗住SSB應該有第二 (睇日本銷量同北美销量榜係咁打飛機）
結果只是得第三

睇返Data黎講
Kart 始終是第一，SSB勉強跟住
BoW同MP係二檔，我自己認為是出得Switch的玩家大部分都會跟埋

Splatoon2 大陸有Switch新代理，如果搞好聯機+中文有可能可以破千萬

年尾劍盾保守估計應該有1200萬

廢事講多錯多

映画『名探偵ピカチュウ』ワールドプレミア生中継！

咁淨計呢3個月黎講其實大亂鬥都係排第2既
咁佢始終先出左4個月，計total輸比賣多佢成年既odyssey都無咩問題
你睇odyssey呢季先賣左70萬，要超佢指日可待啦
不過如無意外都係無人過到mk8d架啦

醉愛種子

ZELDA今日有更新去VR?

希望下集有新幹線戰士
一定升爆發音未來BB 既H5

今日幾多號？第一頁寫幾多號？

イベント「FIRE EMBLEM つながる世界」開催を記念して、4/26メンテナンス終了後から、「メインストーリー消費スタミナ1/2」と「成長へ至る道ドロップ2倍」のキャンペーンを開催予定！
10日目に「★5キャラ召喚チケット」が獲得できるログインボーナスも開催予定！

屌你cy係咪痴撚左線

好串

有幾耐冇試過外國片係日本係咁受注重宣傳？

Bohamian Rhapsody?
再上就應該係Frozen?

Eshop又特價Mario ,Donkey kong, Kirby, Bomberman

bio電影好似都好似日本仔睇

都無新大作game挽
唔減價點同大作day gone鬥阿

渡辺謙

SOR9 睇錯今日日子

我呢幾日都成日睇錯係26號 (因為26號出糧)

即係唔洗等

行一轉黃金又入手左幾隻game
已經第30隻實體 好滿足

我有沒有睇錯？石原起後面fing fing下？

大作？邊度大呀睇過

上網見到話動物之森會係今個月出？ 條女5月生日想出部機加隻game比佢 係咪fake news

Fake

千萬大作點可能冇宣傳話出就出

可唔可以分享個網黎過下癮

bloomberg: Nintendo Disappoints With Tepid Outlook, No Date for New Switch

bloomberg strikes again

直昇機大作

目前睇係有新硬件研發緊，但今年應該就唔會有任何消息公佈
所以睇嚟就算有silm版本或者pro版本都係2020或者2021嘅事

但今年應該就唔會有任何消息公佈

.....OK

Always developing hardware internally其實係廢話，因為設計部門係keep住run唔會停，但唔代表係改版定新版，亦唔代表會係短期出

其實都已經代表咗係

唔係淨講e3無硬件公布咋咩、邊有講今年都無消消

呢個都係
以往都好少喺e3講改良機
之前3ds嗰啲都係咁

多謝分享
台灣報道

『ファイアーエムブレム 風花雪月』新たな『FE』、新たな戦い……新情報を一挙公開！

有冇巴打知今日出嘅Cytus α 係咪實體版，唔係嘅話咁幾時出

出年開始都係PS5天下
你部手提機點UPGRADE都唔會夠抽

有實體

有冇ching買咗sao switch版？

8K解像度，32gb ram PS5

知唔知大概幾錢你係開塔羅po嗰位巴打？

價錢都係8k

定位都唔同

・古川社長は会見で、「中国市場は大きく魅力のあるマーケット。中長期的には中国を含むアジア市場を日米欧に次ぐ市場に成長させたい」と中国展開に意欲を示した

・ただ中国のゲーム専用機の市場は小さく「そう簡単ではない」という

・中国当局はテンセントを通じてスイッチを販売することを認めた。しかしソフトは今後申請が必要になるため「発売時期は未定」としている

・古川社長はニンテンドースイッチの新型機について、6月に開催される米ゲーム見本市「E3」での発表予定はないと話した

有加強版唔奇，
由game boy開始老任代代都有加強版
個重點係部加強版有幾大分別
如果好似3ds去n3ds咁雞肋其實都好無謂

New 3DS :
- ARM11 MPCore 4x @ 804MHz (one reserved for OS)
- 4x VFPv2 Co-Processor (vector processors)
- 256MB FCRAM
- 10MB VRAM
- Dedicated Hardware Video Decoder
- PICA200 GPU @ 268MHz

3DS:
- ARM11 MPCore 2x @ 268MHz (one reseved for OS)
- 2x VFPv2 Co-Processor
- 128MB FCRAM
- 6MB VRAM
- PICA200 GPU @ 268MHz

大峽菊🌼: 雞肋

又J硬件，
除左隻XB之外，實際運行上有乜分別
連個貼紙夾公仔機夾出黎既貼紙，貼多D係個封面都唔比
問心個句，n3ds同3ds真係玩上手有幾大分別
你硬件勁到射出銀河系但一樣咁慢都無撚用啦

如果有加強版比較希望係手提模式都可以升到1080p解像度
螢幕大多少少，即係冇黑邊
最好再輕身啲
咁我都可以接受

咁又冇留意幾錢
見到有限定版

係

直頭唔撚係雞肋，係垃撚圾添，講起就扯火
個バッジとれ〜るセンター明明係用主機內存放野
舊3DS放得1000個，n3ds都係放得1000個
仲要下mon設計仲係繼續劃到上mon
垃撚圾

要提升機能又輕量化好似有啲難

大諗頭咗啲

Persona 5 Scramble: The Phantom Strikers

PS4/Switch

有任豚份啦

咩料

P5

我要R唔要S

dont say i didnt warn yall

一陣開post

買部ps4一次滿足你兩個願望